有無人老母好容易沉迷一樣嘢？

話說我之前老母因爲PUBG而沉迷打機
點知早排又黎料
話說我細佬成日係屋企到大大聲到播歌
類型都係d rap個類
咩21 savage , post malone ,drake
而我只係幾年前聽過AKON
雖然唔係話討厭
但有時返到屋企想休息下
細佬係房大大聲咁播
你都咪話唔滋擾

好死唔死我老母呢排無嘢做
日日係咁問細佬點解會鐘意聽呢d歌
經過細佬日日洗佢腦
佢自己再上網吸收呢方面資訊
依家佢日日都聽
無論係做家務，煮飯，沖涼
都會大大聲炸機

尋晚話想星期日飛過去LA個邊感受下AAM既氣氛
我地本身以為佢講下，都話陪佢去，仲話買埋飛比佢入場
點知佢今日真係去咗訂機票酒店
你話死唔死

我都唔知邊到買到張飛比佢

有
曾經沉迷打鳩我

我諗如果佢知我鳩嗡 都會打鳩我

今次死啦我

佢請埋你地去？

係呀
細佬無假，佢仲話比錢細佬賠比公司

神來也麻將game...
仲要課金

你老母咁有錢

有唔有錢真係好見人見智
但我覺得真係好嘥錢

你幾歲 你呀媽後生？

你老母識貨呀

我沉迷色情

我廿幾啦
我呀媽55

OPPA

咁我寧願佢聽rap
好過煲韓劇，聽泡菜歌

唔覺得好幸福咩..

推你阿媽聽埋edm
可以係咁去歐洲

你老母聽hip hop咁撚潮既
播d gangster rap佢聽 純正d

教佢聽米奇老味

mytv super

我老母早幾年都試過咩西柚療法
餐餐食西柚，烚蛋，煙肉
維持咗成個月
仲要成家陪佢
結果老豆食咗一星期頂唔順
晚晚一係落街食，一係叫pizza 引我老母
我老母又真係忍到

但由於老母餐餐多肉少菜
體重不跌反升

佢耐唔耐都會返英國睇opera
Edm應該唔啱佢

Opera同rap本身仲大反差啦

減肥走去食煙肉

佢聽埋曬d師奶講話食西柚，烚煙肉，蛋
話減到肥咪走去做
人地講屎好食，返到黎又話屎好食

返英國

伯友幾趣緻

我阿媽鐘意睇Netflix

你媽30幾歲？

五十幾啦

上年佢睇咗Game of thrones
同年5月捉咗老豆去克羅地亞取景個到
仲買咗好多精品返黎
我嘅係game of thrones 大富翁
我細佬嘅係一把武器

我老母好沉迷煮飯, 洗衫, 洗地等等家務
每日都要做家務先安樂

睇黎巴打屋企都好有錢下

我都想講

樓主老母應該係啲Open minded 既人

年年都去歐洲
去都未去過

你老母幾過隱wow ...

你老母咁潮嘅...肯接受新事物都係好事啊，好多老母連手機點用都唔想去學，別逞論打機、PUBG 、Pop music

咁都幾有活力

減肥
無啖好食呀屌

我都想有媽媽請我去旅行

佢係好carefree
有時佢自己唔會急
反而係我急

有次細佬係親戚面前講佢增肥經過
我見住佢臉紅
佢依家唔會大大聲再話減肥

樓主屋企好有錢

樓主老母好可愛..應該係高學歷高收入家庭

好有活力添
日日上幾堂yoga 又跳aerobic
我星期六遲起身少少
都比佢拉埋去跳舞

字裏行間睇得出樓主屋企幾有錢

可摸以收埋我做仔

微信 大陸9劇

老豆老母應該受過教育
思想開通,願意追上時代潮流
係一個雖然小有爭執，但為一個開心溫暖家庭

我老母唔知點解都鐘意用微信多過WhatsApp
雖然佢用WeChat
但佢唔會返大陸
連回鄉證都唔會做
有次細佬返咗大陸行山
佢問我細佬係咪返去搵大陸雞
笑到我

killshot

佢隻狗 約親佢食飯就話阿b(隻狗名)點點點

我老母到宜加仲有玩pokemon go

我老母都仲有玩pubg

有呢啲老母唔好咩

任性的媽媽

伯母鐘唔鐘意狗
呢到有一隻
識自己去廁所
唔嘈好乖

講緊Pokemon go
頭先見到成堆中坑喺屯門碼頭捉神獸

Wechat

之前玩左幾年candy crush
基本係屋企見到佢都係玩緊
同親戚食飯會討論玩成點

而家轉左玩麻雀game
見親佢都係度玩緊
好早起身玩,夜晚又唔訓

沉迷we7

55重咁有心有力 福氣尼

你地老母係咪好後生？

伯友識貨呀 有冇聽lil pump, smokepurpp

鐘意煲美劇 可以由朝睇到凌晨一兩點
我本身都鐘意睇 但冇佢咁癲
好多題材都睇 佢自己極度討厭韓劇同大陸劇

我老母都係

可能有都唔出奇
我唔太清楚佢聽咩歌

有咁幾老母咪幾好囉, 重想點撚樣呀?

老母咁開通咁玩得真係好難得 樓主要好好珍惜 唔係人人家庭都有經濟能力
又無人話55歲唔聽得rap 人生就係要盡情享受先開心

我覺得afford到既話冇問題 要享受下人生
你咪當去下旅行
afford唔起又夾硬去就話有問題

你應該開心你老母咁open咁肯接受新事物

你呀媽正喎
香港想搵個人分享下呢d都唔易
你老母竟然鐘意

養唔養寵物？我識自己去廁所

你阿媽幾歲

55

agger , 屋企有錢負擔到咪由得佢 lor 況且人老咗係要搵下D興趣㗎啦

老母沉迷電話唱K app
日日喺屋企鬼哭狼嚎
我一得閒就上app store report 隻app 侵犯版權
終於隻app 落撚咗架
但之前down 落嚟人冇影響

願意去試同接受新事物係好事黎，我都好想到我老左既時侯都keep到你媽媽既心態。

比佢有個寄託
之前佢無咩興趣生活都幾悶

我估你全家人都好錫你呀媽，特別係你老豆，應該係成日tum老婆既男人黎。

起碼D興趣都幾 young 唔係死沉沉

我老母沉迷candy crush

仲有延禧攻略

沉迷賭博同廢老內容農場

咁大年紀都不停學新野

內容農場
佢有排係咁睇YouTube d純文字video
仲有一排係咁睇煮食片
自己跟住整

I've been in the hills fucking superstar feeling like a pop star

21
21
21

樓豬係咪好想打鳩我

Post malone正呀嘛 沉迷都正常

我老母沉迷所有關於健康飲食既節目, 佢睇完之後真係會去試
有次佢睇左D唔知乜節目講提子乾有益, 佢整左提子乾飯出黎俾我

唔會呀
因為我唔知咩歌

我食過藜麥

心境年輕咪幾好
湊大哂仔女之後咪俾佢玩下囉
我阿媽又係差唔多年齡

樓主老豆老母係咪都係受過高等教育

幾可愛呀
老屎忽先唔會接受新事物
佢心境好後生，人自然會跟住後生

沉迷玩tsumtsum
玩左三四年都仲玩緊
日日一起身就見佢玩緊玩到點幾都唔訓

仲沉迷睇講運動既動漫
衝峰廿一追哂
最愛飆速宅男 第一季翻睇左三次定四次

認真， 你啊媽幾型

連登個個屋企都咁有錢

你媽媽好可愛

好過好多廢老唔肯接受新事物

成陣中產味飄哂出嚟

認真 有個阿媽心境咁後生係好事
到左55歲仲不斷接受新事物 識上網打機搵資訊
會去了解細佬鍾意點解聽依d歌 睇得出你地關係好好 要好好珍惜
我將來老左都希望自己可以保持依種心境

你老母好後生

我媽沉迷韓劇幾年
舊年開始沉迷網絡小說，同時仲沉迷用手機唱k，成日聽番自己唱既歌
不變既係攞住ipad當寶

你阿媽好正 無代溝

咩app 來
想介紹俾老豆

我老母唔係太鐘意我地機不離手
所以返到屋企電話都係放係房

我老母到依家都仲玩緊candy crush

樓主老母咁正

伯母仲接受新事物，其實仲好過d廿幾歲既成年人，
果d廿幾歲就已經屌柒一代不如一代既人，老左一定係維園廢老黎

一睇就知樓主係住嚮私樓 有錢供你去外國讀書嘅嘅中產家庭

動漫佢追過one piece
仲痴線到係咁買chopper 同艾斯figure
舊年厭咗送曬比表弟

我老母都會屌
成日屌尖沙咀出面d大媽
有次仲報警話佢地阻街

仔女大個晒好應該去盡情接觸呢個世界唔同既野

煲劇算唔算...朝早煲到十二點，零晨三點起身再開始煲

你呀媽讀邊間U

伯母好波

好普通姐, 唔好以為呢個世界得窮到燶既人啦，香港話曬一線城市，緊係過D First World生活

你呀媽好過癮
我老母有錢 但我唔同佢一齊住
直頭唔知佢想點
諗諗下好似佢都有試過想了解我
但我wfc左

如果你家母沉迷扑野咁點算

我都想老母係咁喎。。

佢之前英國讀
我都唔清楚邊間

我覺得仲痴線過我老母

Candycrush

好好奇樓主阿媽個樣同打扮係咪都好後生？

會追款買
同佢一齊行街一定會有收穫

老母鍾意重睇TVB啲舊劇

得啦屌
樓主屋企好q有錢

以前有部手提俄羅斯方塊
日日玩,仲要打得勁快,痴Q線

老母聽rap好撚潮喎

樓主曲線曬命

睇XX攻略
仲有跟住來唱主題曲~~

仲有好鍾意隻貓
成日FF隻貓係佢個女

女喔~女喔 媽咪咪買左你最鍾意食既野喔 結果隻貓係食完即跑走

其實好事黎
屋企人無乜興趣喜好
陪唔到佢地既時候就好驚佢地悶

幾年前我朋友放咗隻狗係我到託我養一排
本身老母都好強烈地say no
過咗一排就會爭住同佢出街
仲為咗佢係花園到整咗間狗屋
最後比返朋友時喊到死

你俾另一隻類似既狗狗俾佢過日晨喇
老人家有寄託係唔同D

我都係咁，陪住阿媽就順便有得免費添下新裝

Mami do you love me are you riding

介紹佢玩埋其他電腦game
CS, Overwatch, Fortknife

我淨係見到呢兩個字都feel到有陣臭味

唔知你做多左定係我諗多左
知你屋企有米啦...

而家個仔3歲 希望十年後會同我一齊追阿妓
唔想佢做獌 會日日嘈交 到星期六日就爭電視

我老豆同細佬一個曼聯一個利物浦
唔會爭電視
會輪住睇
但會互串

窮鬼先係沉迷
有錢人叫有生活態度

樓主好好運，出生喺一個咁好嘅家庭
見伯母咁鐘意玩，有無興趣撚下狗
我依到有一隻，好乖

好羨慕 好想同老母一齊舉高雙手

咁hipster既伯友邊度搵

分分鐘帶佢去轉荷蘭導佢升仙都仲得

認真mode:
容易沉迷野其實係neurological impairment
兩樣野要小心:
1 係會遺傳
2 係會變病態

Candy crush.....

55歐玩pubg

真心好想認識伯母同樓主

樓主老母好玩得，葡萄

hip hop

😑

樓主老母好頂癮 鍾意依啲年輕人玩意好過睇支劇唱紅歌啊

其實有個咁有活力既呀媽
其實都幾好
已經有回憶先
去個trip記得影多d相
維繫好d感情
上一代好快會唔覺唔覺咁老
要珍惜呀樓主

認真 幾溫馨

沉迷Po Facebook
乜鳩都Post

佢住村屋者

I got 1 2 3 4 5 6 7 8 M’s
In my bank account yeah
In my bank account yeah

樓主阿媽心態咁年輕，應該keep得好好

希望旅行唔會鬧咁多交

成日係youtube 睇埋d廢老片 類似長輩圖個d ,睇到戇鳩鳩咁

有個有錢心態年輕既老母真好

byw post malon 好正

樓主就好 我呀媽沉迷玩濕鳩抖音 乜柒都要po 抖音

沉迷隻大陸？釣魚game
成日係屋企話d網友釣魚友唔比體力佢。。。。

我覺得香港namco好難夾
你媽媽高手

我覺得樓主好幸福

我老母睇完今年19歲果件亞姐之後
係咁問我點解19歲個陣仲係一事無成
點解人地19歲乜都識又咁靚